阿仙奴真係強隊黎

私家雞...黎緊就變成公廁任中出

賽跑冠軍黎...十幾年前呀嘛

專比人老強嘅隊